游泳教練 你問我答

問乜都得

碌鳩大唔大 粗唔粗

點解我會游到歪曬，90度角咁轉向我自己都唔知

蝶式點游

好大好粗 隔離線女教練會專登避開視線

划水路徑錯 應該先抱後推

蛙式節奏 膊頭轉動 手划腳腿 手回腳回

要考咩牌先可以做到 有興趣

乜撚都唔洗 $100 or below

廿幾歲人完全唔識游水應該點算

學囉

有無試過抽女學員水？

多唔多成人學？成人班通常教咩同幾錢到

利申:游到但d姿勢錯晒

可唔可以講多少少

無啦

Agger

呼氣呼到一半 人本身無氧氣係沉嘅

咁點做教練？

師兄有啲顛

蝶腰點游？
手同腳個節奏點配合？

今其實更多嘅係示範同捉手捉腳教(小朋友

你就懶醒
問吓都唔得？

系你老母

你係咪有大胸肌同六舊腹肌

我老母走咗啦 你跟埋去屌啦

好呀去啦

蝶腰粗啲講真係似吊女
唔同嘅係當屎忽出水腳就下打 入水就上打
手划到大腿打一下腳加透氣 回臂就打多下加放翻個頭入水

你有牌？

係 認真

想問下可以點搞
學左幾日，識游但唔識換氣，成日換氣之後就原地沉落去

泳總牌

上打唔太明

係邊個會教？

上打咪腳上翻水囉

有無圖

邊個泳會最勁？

Pacific Stanford WT 加啲小型會同私教

無話邊個會嘅 係你勁唔勁 做唔做就到個會姐

不了

點解成日游游下沉底

可唔可以入我

自由式係咪要望住水底游?
我個人一向前望個屎忽就會浮上水面, 腳掌沉落水

用浮板 左手攞板尾 右手掂大腿側 身體同頭轉側右邊貼住水面 練側踢
你側踢應該一般

Gay

游咩式先會操到有？

咁點先游得快

中出我plz

望斜前面先啱 大概同水面成55度角 抱水踢水先夠效率

師兄去成人台啦

你兒時夢想是甚麼？

唔好搞臭呢行啦唔該

掌握到節奏 識抱水推水 回臂有轉膊 身體位置波幅小 蝶腳唔洗停似皮鞭活動

師兄我點搞臭 你游幾秒 你快過我我收皮

俾張身材相我滿足下我啦plz

唔係做游水教練

抱水係咪向心口曲手大約九十度就推水最理想

你最喜愛的顏色是甚麼

自由式慢過蛙式，而且攰過蛙式，我諗自由式係咪姿勢錯誤

自由式50米爆極都係47秒 點先可以再快啲

捉住我游水?

有冇諗過自立門戶

睇你身型 有啲人係早啲抱有啲遲 我自己就鎖骨下開始抱 事關我大力

你幾歲先

有 但係真係得個諗字

22

你係咪鋤頭腳

介唔介意講你50m游幾快

學下抱水推水 留意划水打水深度唔好過深

師兄根本識游 唔啦俾人寸嘅
只可以話風光過一時

點解我游蝶式要好大力同好快先游到
一放輕想輕鬆慢慢游 完全唔得

你最喜愛的卡通角色是甚麼

其實依家教水拎泳總level 1仲吃唔吃香？定周圍都係，個個人都有？

節奏錯 柔韌度欠佳

我唔識㗎
識洗鬼問咁多問題咩
不過唔該你先
答我咁多問題

家長根本問都唔會問 只可以話行內加人工有用

游泳教師同泳總嗰個教練牌有咩分別

泳總要有提名

就係因為冇人問，個價比人做爛曬
有冇聽過史記最低出過幾銀

$50

我35都聽過

35 狗都唔屌

你唔屌啫，做暑期工0經驗既仲覺得好好搵

同埋師兄做邊到

利申好耐以前做地記

咁你細個俾錢上堂學？

師兄 你miss左呢題

點解我問你唔答？

游得快會威啲教得叻啲架咩 唔洗下下起哂鋼喎

冇經驗唔識人想入行可以點做
利申 除左教練牌之外 基本既牌都有

算吧啦 無能力多藉口

Walk in

究竟游自由式嗰陣隻腳係咪應該踢得愈大水花愈好？